想買部40-43' 電視....咩牌子好？

唔一定4K ，高清都ok...多數係家人睇多, 打機see碟應該都好小
睇過兩隻高清 panasonic 43", sharp, 40" ......$3000頭有
4K都望過 ... panasonic , sony , sharp 43"都係 $4000頭
我見 panasonic , sharp 都有5年保 邊隻好

4k $4000頭 ?

好多

Samsung啦 淨係個牌子都J死人

其他19牌子 見到都唔想睇

小米抵玩

Sharp

唔壞就三星

壞左就喊三聲

買電視機換電視機集中討論區(4)